認真一問 求歌名

啊~~~啊啊啊
~~~啊啊啊啊~~~~~~啊

唔記得係邊度聽過 好想聽翻🚬

Chicken attack

Nonono

人在遠方 蟬沒有和唱～～～～～

呢個係
啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲有冇🚬

樓豬可唔可以唱出來?
係全部都啊？定有歌詞你唔記得？

李香蘭

當

郭富城既弱

好似係非廣東同普通話

應該係呢首

你早啲講啦
啊啊啊啊啊

Bad romance

係咪呢首